疫情期間有咩活動可以放鬆下

無旅行去
健身室無開
圖書館無開
Party room 無開
咩娛樂都無
食飯二人一枱
六點後坐都唔俾坐
行山又話人多

精神壓力好大
如果失埋業就仲慘

重點是做咁多野
疫情有進展都還好
宜家咩都無
日日都一百幾十個

跑步
響屋企做Gym、Yoga